呢條女啲英文真係有啲料到

Losing toooooo

乜7grammar

Google translate？

Facebook 同 ig 都好多呢d柒人，尤其是港女

Goidest

成日話班外國人wfc grammar但又笑鳩人地grammar

點解唔用google translate

up mud 7

好明顯唔係啦

字字都識 加埋唔識
求解釋

呢句擺明已經唔止關grammar事啦
如果唔用中文逐隻字譯再去估返
根本就唔知佢噏乜鳩

英文我唔知 淨係知佢啲普通話真係有料到

唔CARE grammar係FOR小問題
你老味呢句野一D都睇唔到

外國人真係唔會太重grammar
不過呢啲真係過份咗
唔睇grammar 係指 number of agreement 呢啲minor 嘢，因為一時口快都易講錯，又唔會太影響

佢地唔care嘅係“he she it照用do”等普通野 因為果啲基本上係口語化左嘅grammar

但如果同時間有關嘅grammar係冇得唔care 錯一個grammar已經成句唔同意思 而呢條女個case直程係1999

飲得多喜茶？

條友小學畢業未？

佢好似係外國生活㗎喎 都錯到咁

中國定台灣

冇記錯係Vancouver的

佢之前好似話搵仔撩佢？

🇬🇧

你係外國人

其實正確應該點講？學下野

利申英文0分

Learn to cherish before you lose something

條女好大波

又話要國際化，打句野錯少少就俾人笑9世。仲邊有人敢講。

大波個大屎忽 不過個樣假到…

波都好假

Grammatical challenged

人地夠膽寫夠膽用係好事
遲早會有進步
Btw 你google左未

What 7 she up?

佢講乜柒

古文嚟㗎

唔識英文又要打英文

係咪啱啱去外國讀語文學校啲小學雞黎

Dont smile of her

當依度facebook?

You gays is so mean

yes she wrong, but she have guts to type

Good than lihkg people la

攬女鋸和牛

咁快private 咗

我寧願佢打 Diu Nei Lo Mo Chau Hei仲好
扮勁 屌佢老母

錯得離譜啊哥

乜撚英文嚟

呢句已經唔係淨係唔care grammar嘅程度

點少少阿清

倒裝句你識條鐵

呢條女乜來頭？

佢錯到唔明喎

第一眼睇到 不要鬆左才學會珍惜

睇到好撚頭痛真係

撚tie 撚

我睇左5秒先明
典型嘅"每隻字我都識 但係痴埋一齊就睇唔明"

倒樁法

唔識cherish係點解

又係呢件公廁abc

I am a simple man, I see boobs and I press like

咁其實應該係要點寫 grammar先岩？

留名學英文

偽abc karennlui

Grammatically Challenged

溫哥畫~~ 識唔識gigi 姐

I go to school by bus

呢啲仲難

好似先十幾歲

然後佢聲稱自己冇做過手術

diu no chinese

Diu

發覺好多人英文屎都會鍾意打一大段英文

下巴咁尖 整過容？

真心睇唔明

many 連登son always smile at others grandma, and pick up on minor mistakes. But they don’t know their grandma is badder than most HK people, probably baddest in the word

Well said

Grandma vs grammar

Goodest English

分唔清邊d假膠

To cherish before losting ??

屌，點解我一睇就明

其實係咪人地冇錯
係lihkg 啲人唔識

講中文無人怪你

At less she tried her goodest

其實條女咩入嚟 咁多人follow

正常有讀書
一望都落有問題

書未讀好 就諗感情既道理
港女無人要係有原因

英文版隻隻字都識 但擺埋一齊就唔撚識

I very thanks them

無咗google translate都真係唔知佢講乜

goodest english

厲害厲害

人地有paraphrase㗎

咁多頁都未有人知句野係岩grammar?

*Grammatically challenged

sor 睇錯

唔好咁啦好無？

又一個

整到宜家咁既樣

呢個至岩

一開始睇to know to cherish
呢個係岩架嘛
點知佢句野咁

呢啲唔使理

private左

I dot car

Don’t only know to cherish after losing
Or
Don‘t learn to cherish after losing

You gays don’t smile in her la

用返中文咪算囉

佢仲要出個story話自己點解咁細波 做乜9

Cherish what you have before you lose it

原來係呢條假閪

I am very thanks them

進化論

is.

Cherish before you regret

好柒
想扮識英文扮高級要用google翻譯

又一碌鳩打一船人

唔撚係掛

i to school go to by bus

我完全理解唔到

我見過有人打there have a lot of birds

鄭國江一句：

誰會珍惜 當你還擁有

已經殺晒啦

應該係 don't cherishing after you lost

哇巴打好耶我一路諗緊要點譯先最好最簡短，你四個字已經表達曬個意思，佩服！

飲尿未

thanks for collecting me. It is TaiPo only

廠長啲朋友嚟

呢個好啱feel

Until you lost

yup, her power powerful

你睇得明佢打咩

整容雞

條女真樣

我真係唔知
讀書少sor

Cherish before you Lose sth 應該有後悔嘅意思
所以用regret 應該都啱

有無人留意到張圖係shape of water

係喎
你講完先留意到

More

Ly

識有條女話要入KongU law 但唔識tree點解

錯到咁，係咪行為藝術嚟

#9樓

條女系米chatbot扮ga

加拿大

即係點解

Don’t go to school by bus

Ok?

東丫花他撈星吐撈吐車惑薯

真係唔逐字譯都唔知佢講乜

呢句唔撚止係grammar問題囉！ 係直情連睇完都完全唔明⋯ 你有mother tongue 係英文既朋友就問下佢地睇唔睇得明先再講啦

最撚柒憎呢d女人 見到聽到就想一掌掌撚死佢
但上個ex就係呢種女人

Dont after laughing to know to english

反地心吸力波

收嗲啦傻鳩

佢咁淫 大家覺得佢有冇玩tumblr

我Ok 你地走先 呢到我頂住

本人/朋友？

Dot car

條女好興放曬上Snapchat 派花生比全世界食

留名跟進

睇嚟條女句英文係參考呢個post

重點係
個post句句翻譯都係錯

cap過比佢block左

Don't cherish it only when you lose it

屌屌下甩哂啲眼耳口鼻出黎

唔好侮辱google translate 依家google translate好撚勁架喇

拎去google translate都出到句正常句子啦

上面條友都答錯 嗰句嘅意思係未失去之前都唔好珍惜

鋸女攪和牛

Bus by school to go I

利申 倒裝句專家

波大無腦是真的
boobs big no brain is true

i by bus go to school

btw I go to school by bus.

The most goodest post